2000 奪命Loudzone 歡樂今宵再現 田飛龍插兩面派究竟係邊個？ 林鄭迫打疫苗嘟機

2000 奪命Loudzone
歡樂今宵再現
田飛龍插兩面派究竟係邊個？
林鄭迫打疫苗嘟機
- 13/04/21 「奪命Loudzone」長版本

城寨 Singjai
281K subscribers

「奪命Loudzone」

主持：劉細良、Anthony

題目：《歡樂今宵再現 田飛龍插兩面派究竟係邊個？ 林鄭迫打疫苗嘟機》

逢星期二 8:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

講緊 強制安心出行

科興垃圾不特止

仲打撚死人

講緊投票

講緊選舉制度